做過幾年speed dating，基本愛情觀念，你問我答

已摺，唔夠集團式鬥

年紀大部份30中到50頭

男女就睇年齡，後生d(30中）就女多，老d（4字頭）就明顯男多

職業真係乜都有

有幾多係媒？

我嗰度無媒，其他公司唔知，但媒一定唔多，口碑太緊要

有冇客其實只係想扑野?

Interview好易分到，但唔一定西走佢，扑嘢都係人之常情，除非感覺到佢純搵食，嗰堆客一傾就估到社交技巧根本唔需要speed dating，數量都唔多

多唔多男既係荀盤
女既係靚女有身材
而且性格正常

有冇成功既個案？ 可以行到去結婚？

最深刻係見過咩職業

首先要明白，除非你心理變態，否則性格係無唔正常，唔好逼自己同個社會一樣，揀啱對象就得

4-5年前一般客男月入大純25-45k，靚女都唔少，但各花入各眼啦

見過最荀客係半個太子爺，唔駛返工，住市區單棟別墅，phd，渣綠卡，A0，啖吐勁斯文

我以前做過媒

我哋唔會追咁耐，但收過唔少多謝卡甚至請我哋去飲

外國返嚟無業，做太空總署下面d公司，負責計雷達因為地球自轉之類引致嘅誤差

落場定做talk？

開公司其實賺唔賺到

老細數落兩格到我，58k一個月，再等花紅

你講你賺定公司
咁老細賺到幾多

老細真係唔知

落場
個friend老婆公司試過幾次唔夠仔
要揾人做媒

[面對現實］80後A0應如何識女朋友

積極要有界線，唔好太到人

儀容係真，睇咁耐呢女人其實唔係咁睇樣甚至錢（中學生呀𡃁妹另計），但儀容就好重要，油頭垢面

係 後生男（3x歲）係少

點睇lovestruck? 好似幾貴

唔評人哋公司啦，費事話我打手

Btw依行無乜話邊間有伏嘅

我係皇帝仔，要番工，住新界私樓，asso，渣白卡，A2，啖吐勁斯文靚仔
大家點睇

通常係 1配1 定 一group 咁？
係咪通常第一次係食飯，你地會有人做mc, 玩遊戲 ice breaking 咁？

留名等分享

多唔多醫生/ao同等職級既人？

條件ok啦，最緊要遇到對的人

乜都有
1配1要配耐少少
Group就通常食飯，事前各自各講晒規舉，
有d function係集體玩遊戲先會有mc同formal ice breaking，但依種場合比較難識到人

乜都有，我自己覺得大部份都正常樣嚟

睇過stat男平均月入31k，女38k

醫生做過兩個都係女

有無啲搵皮幾野既去 係咪收硬皮？

一定唔係，雖然無統計過幾錢月入最好，但有時搵得少d自己心理包袱好d，仲易揀到人

收費多數係幾錢

點解唔正正經經叫雞

間間公司都唔同，又要睇活動性質，最基本係一組人出去食飯但幫你pre match 2人枱，預2000-7000

你會唔會煮餸俾雞食？

我覺得我過多幾年都要揾speed dating

唔好當依樣嘢係醜事先

大把人上嚟呻慘叫春博異性同情施捨，咁不如大大方方去speed dating

有冇客溝你

毒撚去speed dating咪又係自己坐埋一二角

搵女客定仔客辛苦d？

未試過，同事就

未試過

自己搵上門，我哋唔搵媒

咁你覺得呢一行仲有無咩突破機會？真係壟斷晒？

交友app崛起會唔會嚴重影響生意額？
同咪你點睇交友app 識異性可以到結婚呢步？

邊類人去最多

一開始冇客源點搞

好難講突破，但一直數據（月入，戀愛經驗，歲數）去match人嘅方法實係唔高質，要有好嘅愛情專家先得

兩種客源，交友apps用家質素導致變ons平台，同dating兩回事

單身

以我所知老闆都l開頭都係freelance，用網頁吸客，有群人係不停遊走各大speed dating公司，吸到佢嚟玩就得

社交呢人其實有無問題，照計好既應該有唔少appoach

搵唔搵到伴侶我諗工作都有影響 有啲人嘅工作真係好少接觸異性 所以未必關有無問題事既

點樣入行？

一個好social嘅女仔通常鍾意邊type男仔

有無矮撚出到pool

無

有，所以通常都interview執返佢d基本愛情觀social觀

有幾可人真係忙到無時間識異性吖 前題係想識同識得點識

見工

Social都有幾type，嚟得又social嘅通常係散完有陰影/心裡面自卑但平日扮樂天，鐘意邊type真係case by case

婑真係難搞，印象d女排高度緊要過錢同樣

少過170係咪收皮

其實點解要有媒？
萬一啲客對個媒有意思咁點？

最婑我手上睇過條158cm 29歲做裝修，中佬樣，女朋友無記錯係做幫人整指甲

條件咁好 因咩冇拍過拖？樣？

鐘意斯文女仔，圈子無乜，又唔識講少兩句粗口，唔識裝身

你頭先話男40歲頭多。如果男30中搵近4皮係咪算唔錯? 4，5年前計

今時今日好易，做個護士都有啦

講粗口 但係啖吐斯文

鐘意斯文女仔

紅字呀 定係我get錯

佢鐘意斯文女仔

但佢圈子細

但佢唔識裝身（平時出街都著到裝修feel，綁腰包，牛仔褲有油漆印）

但佢又食煙

綁腰包 佢幾歲
食煙真係唔係個個鐘意

好撚正
想識下呢啲人

你去富士speed date啦

Ching原來做呢d

嚴重打擊眾多月入5萬會員

睇戲淨係睇關於地球末日既戲

護士、教書人工咁高，咁對另一半收入要求係咪都高啲

所以我玩交友app唔多理做教書、護士既

29，個樣真係一睇就知裝修佬

我都唔記得咗份工title，月入over100k

男 女 28歲既算唔算多
原來女仔過30就會擔心自己

咁有錢優勢一定又大d

但優勢又唔係純係錢嚟，搵到錢嘅人表面上通常正面d，轉數快，見識多，我覺得係依d條件幫佢溝到女

仲記得怇話嗜好係計數

人工已經唔太重要
份工真係好有趣

捉佢去超市買嘢唔使計數機

你講依兩種工嘅女都有d特徵

護士90%嗜好係旅行，對另一半無咩要求，傾落都幾港女，愈老愈港，但仲睇得出內心寂寞，要唔要小朋友就一半半

教書真係最恐怖，99%講嘢都mean，高音，語促快，未結婚已經對生細路點栽培有好多諗法，仲渴望另一半咟金住，愈老愈嚴重，內心已經變埋李莫愁，用種呀姐嚟睇吓有無仔崇拜嘅心態去speed dating

Under30真係唔多，30算係個分水嶺，30頭普遍係女

多唔多毒撚客 好似100毛Dickson
可以點幫佢汁

cat girl 埋單首選

Catgirl咁有自信 係唔需要speed dating

99%講嘢都mean，高音，語促快，未結婚已經對生細路點栽培有好多諗法

好難怪佢地
係班房慣咗做女皇
係社會嚟講搵錢又算多
做耐咗性格一定變

如果呢 一個20出頭嘅女大學生嚟speed dating會唔會好odd 啊？因為我比較想揀番d 廿尾三十頭事業有成嘅男仔，對學校同年紀嘅完全冇感覺。平日社交圈識唔d咁嘅人, 想試下speed dating

男既係咪多數公屋仔？定係有一定既經濟能力買埋樓既多？

2x 女
事旦開個 dating app 都大把仔比你慢慢揀啦
使乜晒錢去 speed dating

成個流程係點。大概要幾多錢

貪speed dating agent 會做到background check

可以想像到其他3X歲嘅中女見到個20出頭女大生嚟踩場時嗰種見到殺父仇人咁嘅眼神

會 background check 嗰D唔係 speed dating 啦
已經係婚姻介紹所

speed dating 比幾百蚊報名食餐飯玩下架咋

其實無乜問題，最重要佢想識咩人同接受自己轉變幾多

樣衰都可以整齊，可以著smart d，可以豐富自己言辭

唔好將網上毒男混為一談，肯去speed dating已經勇敢過好多人

都有遇有蒲開玩開想搵人埋單，但識唔到正經男仔所以上嚟

小學老師最嚴重

無話odd唔odd，但勸你自己識吓先，20出頭咁青春咁有魄力，係圈子裡面識唔到自己想要嘅人，應該要refer返係咪自己有問題先，帶住依d問題，勉強配到都難發展

無特定，好平均

我嗰間係交資料，上嚟傾吓計，等消息收唔收，睇吓你自己補唔補習（唔係果d癲佬式自信班），等消息幾時搞

如果有品嘅agent反而唔收你，無品就梗係收嚟益吓男人客，博人哋回頭

唔會，目測條條女都會扮到賢良淑德，男人都會

都會基本check吓

有d睇得出係high嘢，純搵食，保險女都唔收

其實D女做咩行業多？
同埋係唔係大肥婆 公主病？

良心 agent

女人真係無話邊個行業多，最奇怪職業係幫人修理單車（屋企開單車鋪）

依家個玩法唔同咗，太有良心有時又做唔住嘅

a0有咩咁荀？

約上嚟傾嘅係咪都會焗你簽plan?

Speed dating定交友app 邊樣搵另一半易

太子女

將來要接管單車舖

不過多唔多唔係返office

唔計教書 護士

男a0可唔可以要求番女a0

遇過你覺得最難搞既男客同女客分別係點？

出到pool嘅客有咩特質？

黐線

初入職場已經想揾又後生又事業有成嘅碼頭

有冇啲客係零舍麻煩或者脾性古怪

係咪通常男既越有錢，就越受歡迎易match d？

女三十先黎擔心唔該收一收皮先

人地鍾唔鍾意廿頭細路女先

如果想幫襯speed dating公司，邊間會良心啲？ 我見有兩間嘅Facebook廣告成日俾人鬧話呃錢同介紹開都係啲catgirl

巴打而家轉左行？

A0好易受女人溝

其他公司唔講，我哋無不良營商手法，同你interview講skill都係收定下一堂錢，唔會一次收晒，最多都係8堂

長久發展，應該sd，apps都有機會但太多ons食家

真係一半半，sales呀文員都多

我哋會直接同過客講無意思，呃你係0有幾難？憑感覺識對方啦

有冇20歲頭既女仔去speed dating
諗住23歲都未出到pool就去參加

小學女教師

年紀愈大女人都愈難招呼，其實去到咁上吓無戀愛經驗或者生活圈子窄到識唔到異性，講緊係性格或者生活模式問題，一定要放底少少自尊改變吓自己，但老女人通常覺得係世界欠佢，男人欠佢，唔聽教

無自信男又係，另一個極端，知問題所在但唔敢改

本身講嘢叻有著數，聽教嘅都有幫助

搵alphaman係天性，無問題

多的是

其實唔係，男人揀女人真係會搵返人工低過自己，所以女人高薪反而難搞

女人揀人工都係填返相若，高10-20%

溝到佢本事

啱，廿到尾三十出頭穩陣碼頭實想食後生女

假設我係想參加1對1dating
我同你第一次見會同我傾d咩黎幫我搵對象?

唔介紹啦，費事話我打手，但依行請打手唱好抹黑好常見，有朋友親身去又肯分享就跟啦

其實女人參加依d係咩心態
明明香港女人幾樣衰都有人追

有freelance幫吓手

23歲，不如執吓衣著性格講嘢先

請問有冇啲咩建議
或者你見啲嫁唔出既女人通常衰啲咩

有份基本form填吓資料，又問吓你想對象係要乜，張紙問幾深就間間唔同

主要傾係個agent試吓你social skill同了解生活模式，第一次傾我哋已經幫你諗緊match邊個異性，例如你搵25k婑毒填月入20k要求基督徒a0，有個25k宅女a0信佛，咪會問吓你點睇其他宗教，對基督教有咩領悟，點克服自己身高

請唔請人做媒 想做parttime

際遇，性格

識好多二字尾揾五到十萬
衰啲講句，廿頭揾萬零兩萬既女，佢地都當mk妹，玩玩下都嫌cheap
有咁上下事業既男人都鍾意揾返個差唔多level既

太內向就死症啦，無咩好講

講嘢正常嘅通常就心哋太計較，要求條件高都事小，可以拆返細，幾廿條高嘅條件是大

語速快聲尖

覺得自己睇穿晒男人心思

有分手陰影

陰質嘢，唔好做啦誤人時間

所以有良心agent唔會幫你配

仲以為會係大公司hr慣挑剔人最難頂
估唔到係老師

咁有無試過matching完啲客返黎投訴你介紹極品比佢

點陰質

都係擺個人係到比大家識ja

有冇啲特別嘅例子可以分享下

有冇廿幾歲後生仔女幫襯？

人地睇中你結果你都唔係認真黎識人既
咁咪陰質囉
如果真係想識人，又唔肯比錢，走去r媒做
咪另一種陰質囉

ok, 明白

投訴我手上出過兩單，一單兩個都極端錫貓，點知傾到應唔應該絕育反晒枱，兩個都投訴對方 一單就條女本身話接受肥嘅男人，但返嚟投訴個肥佬肥得樣衰

咁你明點解依d人要sd啦

哇頂
一睇中咗兩樣
咁男人鍾意咩類型既女仔多
係咪最好講野慢啲情緒唔好太多起伏咁
同埋係咪應該主動啲
但好驚俾人話發姣同埋覺得我好煩

有個應該有少少精神問題，話要對稱嘅男人，唔準高低膊頭，唔準高低衣，兩隻手連手指一樣長，笑要兩個嘴角一齊向上，中間分界，最好光頭...

唔同年紀同背景嘅男人要求都唔同

你中邊兩樣？

內向同語速

多唔多女客人M底？

咁如果我話某一行業既人一定唔得, 咁會唔會係安排時專登幫我避開某行業既人?
同埋如果有D習慢一定接受唔到, 或者想對方有某一習慣, 會唔會專登安排

我仲諗住問要求女性日日洗頭會唔會好奇怪
點知見到d仲奇怪既

內向本身無問題，性格無對錯，但慣咗收收埋埋同人傾計都唔自然，真係影響溝通

語速都緊要，一開口就俾咗人第一印象，其實可能你講嘢慢d，已經多d人想識你

性事唔問

會盡量做，好大機會做到，但反而要求某一行業就難

習慣就睇邊樣，有d男人話要個女人唔講粗口，聽落好合理，但我哋都會講返講粗口其實都人之常情，如果一句半句嘢都受唔落去邊度搵人同你結婚？

原來講野咁多學問
同埋想問吓有冇咩辦法改善吓話題終結者呢個死症
唔該哂

M底唔係解性格小鳥依人咩

依個要求幫你唔到，我哋agent點開口問呀，幫你搵個儀容最整齊囉

以30至36歲計，男女比例幾多?

IT 狗係咪最少女㨂

原來呢行有集團式

要上堂教，短期內可以大幅進步

例如你旅過行，我哋會狂問你旅遊見聞，你一路答我哋又會講返相似嘅經歷，傾15分鐘，錄咗嘅，你聽返，聽一句我問嘅問題就用嚟問我，我答完你又再講自己見聞

依個係level one

以為你講鐘意sm做俾人打嗰個

一半半

一期期，可以去到女7男3

好多人自細性格有問題比同輩排濟，都會立志做老師

貪D細路無得反抗。

所以唔係老師個職業攪到佢哋咁，係D人做老師前已經閪開

職業唔會揀到咁死，揀種類喳

有一間用三個公司名三個地址吸客

20出頭 覺得自己全中 點搞...

老師真係深刻哋覺得

家陣班abc 港女
聽到把閪聲 都扯唔起

咁一般黎講d女只會選整體package最好果3成男? 如果係，咁數字上咪變左7女爭1男?

唔知點幫

人有好多面

我地會說服佢揀返相稱自己嘅男人

我仲要諗住教書 應該可以準備A0死

相稱自己in terms of 外表(樣加身高)? 收入? 學歷? 全部?

定期報吓你心路歷程，想睇你成魔之路

咁就憑agent感覺佢啱你手頭上邊條仔，無定，但當然條女企硬識醫生，又真係好難拆到去識個搵16k

等我上網搵吓有冇教學先
同埋想問如果同人吹水應該點樣開話題好
下下講自己野好似變到有我講冇人講咁
講人地既野又唔知講乜好

ic. 咁d女算唔算普遍都貼地?例如你話搵d仔同自己收入差不多或高自己人工10-20%。

另外男唔算矮會否有優勢(>175)?

唔使怕喎

扮靚 + (太肥就減緊D) + 著少D布
咩內向語速嗰D都唔係問題

男人都係用下體思考嘅生物嚟

樓主咁熟行情不如自己開檔

凡事兩面，你吓吓講自己嘢，但唔係造作，結果可以係人哋會覺得你真誠，自然又會開返真心話話題

但係咁睇你咁講 係咪我講野溫柔啲 要求低啲 唔好覺得自己睇穿男人心思 克服以前既陰影 就會好啲

唔好玩啦
speed dating去識老婆
著少啲布隨時扣分

冇樓 一切都係空談

Over一半嘅人都貼地，嚟得搵sd接受咗自己係要求助嘅

高過170都唔算婑，上少d個個180嘅連登

呢個堂好似好正 好想上

Yes

後生大把機會，咩都試吓先

太有良心，做唔住

梗係講平時啦
正常 speed dating 都係等 3x 冇著落先要諗

淨係渣白卡已經贏晒

白卡？

除左著少啲布過唔到自己嗰關之外其實都會打扮下

溫柔：一定好多男仔鐘意

要求：你自己都識驚，青春得一次，何必仲要賭咁大辛苦自己？

睇穿男人：唔係話你睇唔穿，但少不免有誤解，同埋做人難得糊塗呀，睇穿穿到教仔咁，不如享受吓俾人溝，唔係呃你感情咪得囉

陰影：人家風流快活緊啦，走啦，感覺嚟喳

今時今日，渣白卡惡過渣黑卡

平時生活著少dd

呢d思想就係會推你去單身陷阱

出邊有，但唔好做水魚，4-5年前我哋2對1，1個鐘收$600，只會收埋下堂，無約，唔會叫你一買買十幾堂

想知你睇穿有幾穿

仲以為如果個女仔搵15k，想搵個70-80k既男仔咁

唔係睇穿 係覺得自己睇穿
所以係睇唔穿架

唔好諗到d女咁港女先

你真係女仔...？

係呀...
咁唔通係因為講野太男仔所以冇人鍾意

Sorry頭先八掛禁咗起底睇以為你又係嗰班自稱小妹扮女人既男人

人望高處嘛，如果個女既搵15k，斷估唔會想搵個男既搵18-20k捱窮卦

調返轉有個男人行埋黎
擺出一幅「我睇穿哂你諗咩啦」既樣子
你都覺得乞人憎啦

如果搵15k又唔係再有咩出種條件，覺得自己俾幾千蚊會有個80k男人脫貧，依個人真係積得搵15k

呢個世界總係有啲女自己揾15 k會覺得夠揾40 k嗰班女爭

所以我要改

e.g.
要求對方食煙/唔食煙
但自己又同呢樣野相反呢？

低收入得一皮
冇資產
有冇成功例子

難match d，印象中我未見過唔食煙嘅接受到人食煙，食煙男搵唔食煙女就大把

有JC打？～

咁如果 唔食煙搵煙鏟呢？
多唔多女煙鏟？

咁女既住私樓，點都唔想match公屋仔卦

少少題外話
幫襯咗一間SD公司買4次matching
match 完三次就冇晒聲氣當完咗件事
不過我都廢事追佢哋
反正佢哋都只係亂咁match
最後嗰一次matching去嚟都係嘥時間嘥食飯錢

有無特登逼走摩連奴

個d叫 speed fucking

咁所以男仔揀女仔，人工都係考慮條件之一？
平時d男人講到女仔搵幾多冇所謂，最緊要溫柔體貼

生活圈子問題
你係揾10 萬8 萬平時睇開美股同同事傾閒計講英國脫歐入左幾手英磅既
你會唔會想揾返個收工就睇延禧攻略既女仔先
你所謂「平時d男人」，又係咩男人？

其實女揀男都係一樣
話就話自己做sales揾萬零蚊揾個揾十皮既男人好爽
調返轉自己平時淘寶睇大陸劇既時候，條仔睇緊美劇仲要唔睇字幕，一樣你眼望我眼on99, 其實好無癮

連登d男人

要求處女？OK?

幾好睇，睇完之後覺得窮撚都係注定A0俾港女睇死了

點睇2x想識3x幾？

揾得萬零蚊就梗係話女方揾幾多都無所謂啦

我係絲，剛同男友散左，今年就28，一直都好想安定落嚟，我想問咁樣去speed dating適唔適合？

咁有冇女煮餸比你食

但要咁高黎做咩

唔好講你 我都有同感
好難搵到嗰無咁港女嘅女仔

最後個筍盤有無成功配對到？

呢嗰真係好真...特別有父幹啲人

真係女仲搵得多過男，不過現實係女搵得多過d仲要單身，或多或小性格有問題

點解護士就咁鐘意旅行?真係唔明
咁其他職業唔鐘意旅行咩，定冇假?

最深刻嘅一次成功配對係點？

男人睇女人工通常都係低d，低一半都大把，視乎條仔搵幾多啦

未見過唔食煙搵食煙，男人食煙2/10，女人1/10

好難咁計，女嘅所謂住私樓，棟私樓係咪自己先？男嘅住屋企，佢呀爸呀媽係咪完全無父幹先？

聽同事話試過有女話一定要個男嘅住何文田for好校網，佢串佢叫佢去做看更溝住客

朋友，你係信自己，信緣份，唔係淨係信間公司，去埋佢啦

我廿到尾月入40-60k有花紅，股票七位數字，私樓仲有幾十萬供完，渣緊筆錢等再入市，好鐘意見廷禧攻略

其實依套嘢留心睇好多史學嘢，佢道具真係用得好真，仲未計管理學層面嘅嘢，咩人睇咩深度

一定唔係，唔好灰

點樣可以入去做
好似好好pay

好少接觸2x嘅客，不過依d應該係鐘意父愛母愛嗰堆人

自己環境無仔？

Sd係最後一條路，因為實在太睇個agent點幫你，scan吓自己性格同生活模式先

講緊婑係below 160

我自己覺得唔好成日用港唔港睇女仔，到佢成個男人咁爆粗呀粗聲粗氣，你又係頂唔順，識得深入d再睇吓夾唔夾啦

太空總署嗰個配咗個女警俾佢，結果點都唔知啦

教我點樣溝女

男女都有，男人衰細膽，女人衰自大

行業文化嚟

咁嘅配搭

太空總署嗰個，你碌返上面睇佢份工啦

話要返個有大學水平嘅，鐘意短髮，講嘢直接，同期有個女警做白衫位，諗都唔駛諗match佢哋

多唔多20中(25～26)嘅女仔？

我依家做freelance幫某間見吓人，自己正職另一份，無假奴工

A09

9成客都30up

有無試過under 20歲嘅人黎？
我19歲想識下啲三十到嘅男士

真係無 有我哋一定全team瘋狂討論

好心提醒，19只會被30食

同埋會唔會可以知道對方嘅background?

如果1對1 dating
會安排邊到見面?
agent會啖會出現? 定就咁幫見面者約左時間地點等佢地自己見面?

好少30以下嘅客

我哋會盡量問，睇吓你地有無可能match到，都係靠你哋相見互相了解

男人嚟講，你覺得最難頂係邊一種職業嘅人

Speed dating係唔係比交友apps收皮？以前多唔多sales入黎搵客？（美容/保險）

呢個你問我答係近排見到真係有D野睇GE POST
阿豬阿狗都開
真係答

睇你afford幾錢，我哋通常推薦300蚊一個晚餐嘅地方，真係1on1 agent唔到架，但會幫你提對方到

呢行一開波通常用咩方法儲客多？

自己內心覺得係裝修佬至落site做嘅工程類，外表同份工都勁粗豪，但係內心係沒自信的毒男

但做落煩男人有個樣，幼框眼鏡，禿頭，斯文樣高高哋，白淨，眼細細，mean過女人 唔識畫出嚟

我本身唔食煙 但想搵一個煙鏟做女朋友
似乎有難度，得10%係煙鏟

D煙鏟女有無指定搵番煙鏟？

點樣mean 法？

通常點收費

保險有，分唔到係咪搵客，因為本身依d人難搵對像

美容當年唔興

再推，成功率其實有幾多到？
男同女邊個易彈對方鐘？
有冇人真係一見面頂唔順即走

網頁靚

300食啲乜？ 如果鋸個靚扒又唔係貴喎

呢種客點解會不停dating？

見過最後生既客係幾多歲

內向女個生活模式可以點變?
其實有嘗試參加行山group但好似識唔到啱心水嘅男仔
報興趣班又冇乜機會同其他人講野
係咪一定要主動d打開話題先?
因為我係極少男仔approach嗰種女仔.....

通常揀open嘅，邊個唔知食煙趕客

樓主可唔可以示範一下
如果我係一個揾15 k.但想識醫生既港女
你會點說服我揾返個20k既對象

影補巴啲嘢準唔準？

27歲 朋友圈+工作環境零女性 ，樓主有冇好介紹/去邊間speed dating試下好？
交友apps真係好多sales

講緊顧客態度

間間唔同，你send email問佢哋

窮撚就咪累人啦

利申:窮撚

你肯等，間嘢客pool夠大，條件正路3個月實派到人俾你，最尾就靠你啦

廿頭改好性格自己識吓仔先

四十頭只能話好啱sd

首先你要明白香港5舊水都係鋸垃圾

食裝修姐

依個世界有d人唔係個圈子無異性，係揀唔落

唔記得了，都應該近30

match 中左係垃圾房食 ，個pair人都覺得係仙境

入行做agent有咩條件？

利申非social 撚

內向係指對所有人定對男性only先

記住內向外向係性格，思維，最後先反映係行為，唔係做咗乜行為就代表你由內向轉外向

問下自己想人哋了解你邊方面先，自己有乜活動真心鐘意，如果有個肯同你傾計嘅人你會想同佢傾乜先

多唔多靚女a0

有冇見過公眾人士/藝人參加咁

一齊食個飯囉～

客套嘢唔講，core concept係

15k嘅你嚟自咩家庭，咩教育？

普遍醫生嚟自咩家庭咩教育？

醫生要伸隻腳出嚟俾狗公奶咁易，15k嘅你得到咗又有無信心長久？

我哋見過嘅醫生講緊都周遊列國過，仲要係深度遊嗰隻，隨時中學遊學團已經去埋冰島玩考究，你舉唔舉到三幅羅浮宮嘅名畫名出嚟？

愛情到底為乜？

唔識佢

唔介紹啦

Join吓興趣班啦

男人又好似無乜見過月入一皮嚟

咁3舊水香港好多餐廳都裝修ok嘅

26歲男仲搵緊12k, 係咪已完？

join得多數a380 30+中女

我嗰間堆agent係老闆朋友，老闆後生女，我本身做第二份工，同佢有d接洽識咗，之後就幫佢打工

有個問題
男性係咪唔鍾意d女性性格太似男仔
發覺身邊男人全部變曬兄弟

靚唔靚好主觀，我覺得好多樣唔差

我哋唔問a幾

公眾人士上晒電視嘅無，最接近係某司長屋企人

睇埋學歷啦

得罪講句，性格似男人嘅女，如果後生，著咁一半根本係對自己無自信，慣咗扮粗豪咁去拎異性認同，治標唔治本，好聽就當兄弟，唔好聽根本無當過你係女人

愛情邊有專家

準到
自信呢樣野 唉

自己去過，識人係speed dating識左男朋友仲結埋婚
多數男人職業係工程師
有次去係輪住傾計，夠鐘就換人，大家有興趣可以揀返交換電話/email
人太多，時間太短根本無咩傾到，見d仔都係全部揀曬交換電話之後慢慢傾
我當年未夠25歲去，個個男人都話我太細個唔駛去speed dating
普遍女仔樣都唔差，有d貌似熟客係阿叔嚟，男仔都正常樣斯斯文文似生活圈子細識唔到女

我自己會PREFER 去 CAFE 食個TEA
消費唔高(齋飲又得, 食個餐又得), 唔駛咁FORMAL, 日光白白輕鬆D
食完如果有下場仲有時間行下HEA下....

原來都係要打擊佢
學到野
但點可以打擊完人又唔得罪人
定黎得speed dating其實都好肯聽你地枝笛

多謝你咁認真同有耐心答我同其他人嘅問題
其實我鐘意煲劇同周圍食好野
如果傾計我應該會想傾近排睇過嘅書同埋韓/美劇

我覺得自己好似吸引唔到對方繼續/主動揾我講野
係多人嘅環境我就唔會主動出聲應該係死症

哪有女啊

只係幫到你 基本 愛情觀念

乜鐘意老少少嘅男人就等於想搵長期飯票咩？你唔人fg 30k up嘅？因為由細到大見得太多好似你咁膚淺同on9嘅同輩嚇鳩怕咗唔得嘅？夠有好多姐控 叔控啦，鐘意思想成熟穩重有咩問題？你最多可以話我重口味

我係想叫樓主介紹公司，但看到樓主唔肯。
我男28想去，不過人工唔高一直唔敢，我一路估應該起碼40k先有資格去

閱人無數

依d遊戲式嘅有量無質，不過當開吓眼界去得過

點可以最快放低一個人

到d仔真係揀地方就好鬼緊張，又怕寒酸又怕唔就腳

嚟得都聽教

同埋我地個態度係講事實，幫你掃盲，打擊你打到你走咗我少個客呀

仲有冇處

Top up degree

咁你會畀返幾多人情佢

有冇人職業報係黑社會？

所有人但係同男性講野會冷淡d
我都知係抵死
但我又驚太熱情令人誤會

其實好多醫生都係普通人一個

當然如果條仔本身都係蠢嘅當然冇機

如果有個男人, 鐘意傾寵物小精靈
咁佢係咪注定失敗

正常社交冇乜會誤會，其實唔洗諗太多，乜嘢都驚好難識到朋友，朋友都做唔到點做情人

乜撚嘢

介紹比我

律師多數社交能力，外型等等都好過醫生，應該少啲搵唔到伴嘅

想問問多唔多萬零兩萬既三十歲男？

男平均31k，28k唔太失禮啦

只有用新的愛情來做替代
若看不開
只不過從此沒有這麼緊張一段愛

你應該諗好自己career先 開飯緊要過求偶呀

唔會去飲，唔會俾禮

無u grad
得 政府文員 萬零蚊
私樓
點增值先有人要？
諗緊辭職去讀番書
覺得條件太低
學歷係咪好重要
定用筆錢 執下個look好過？

誤會咪誤會囉又唔會少忽肉

人地請唔去 咁咪好唔比面

點先可以避開啲做媒同食家㗎

醫生絕對唔係普通人，佢哋嘅見識真係異常多，我都好好奇

問過個讀皇仁嘅，佢話自己初中讀完bio睇d植物細胞，之後對細胞好有興趣睇咗過百種植物，最後因為咁揀做醫生

唔係

30 幾 仲想要處
香港黎講有得你埋單就好

當識女性朋友心態去得唔得？
28歲男岩岩分手，唔想咁快結婚住

專醫植物人定乜

覺得自己好好笑？

有無已離婚有仔女參加，係咪死九成？

但食煙吸引到我
照你咁講, 食煙既女既要求係唔係會低好多?

咁如果一個唔食煙既人, 無特別要求, 係唔係都會match番唔食煙既畀佢?

睇下有無機做第一個唔食煙但搵食煙既客

分享下自己心得
其實傾書傾劇都有好多層次
層次一：呢套劇好好睇
層次二：呢套劇好好睇，景又靚男主又靚仔
層次三：呢套劇好好睇，我以前都有夢想過好似主角咁做呢個職業blablabla

有啲人睇十本書夠吹成世，有啲人睇一百本書個腦仲係空盪盪，就係睇你閱讀既時候有無聯想同觀照，將書既內容變成你自己既內容

個重點係你要令對方覺得你希望佢瞭解你，所以唔怕講多啲自己既故事

男人唔係傻，你下下不著邊際講啲無關痛癢既事，好快就無癮

30歲之後就無人要

係

樓主會唔會考慮整番個市場for 20-30既男女

係 可以出錢

我都想同佢搞基

依度講到個個想要，現實唔係

師爺我就遇過，律師無

278都係嗰句，自己執吓性格同衣著先

多

唔好假設個個異性睇錢

錢方面，其實大部分係睇穩定同前途

你俾到人睇你會進修同搵新工，就無問題

推得到架嘛

依家真係有d難

無話唔得，個agent話得就得，不過又何必去依d地方耽誤人？

係咪搞笑

有，依d case交俾女agent搞，同佢哋傾吓婚姻觀先，離過婚嘅人內心好多糾纏

係，你講明囉，應該無問題

但食煙有咩吸引

有冇咩女客人係性格閪到好令人難忘？

條友典型港女

啱，所以要培養自己先

20-30個世界仲好大，去sd係濃縮咗個pool，無必要

點解會咁多19 20歲女想食30歲男
一黎平輩真係冇你想像中思想咁唔成熟
你肯交流實搵到啲 除非你戴有色眼鏡
二黎
30歲睇得上你你食唔住佢
係俾個男嘅食住
睇唔少俾人食完飛 係咪咁樣叫「成熟穩重」
我真係睇唔出咁樣擇偶嘅人成熟得去邊重要求人地成熟
當然，純粹鍾意 大叔 呢個package嘅人另計

大把，依刻浮出一個：

同我講拍過兩次拖，第一次因為去旅行前男朋友仆斷腳，佢同咗公司另一個男同事去，仲話無做唔見得光嘅嘢，但男朋友狂鬧佢，所以飛咗條仔，仲覺得自己委屈

第二次幾乎同條仔結婚，條你買車買咗架7人，佢諗到7人車即係第日要車埋外母一齊family day，想佢換2人跑車，同個未婚夫嘈，又係自己飛咗條仔

唔係，3x歲女人好多都揀40頭，50都有

平輩男人真係無咁成熟

你睇咁依個post咁多廿幾歲問自己人工得咁多咁多係咪無行就知

信我，大部份女人真係唔係睇錢

有冇啲三十以上但月入萬五以下既男黎match?
如有，又有冇試過成功match到？
大約有幾多成女性接受男方月入低過自己？

咁又係
自卑累事
有自信帶出好多形象
成熟
諗法
遠見
談吐
都係建基於自信

想玩

Case by case記我唔記得啦，但應該有嘅

5成

女人好可愛，佢鐘意你，知你窮，都會同你一齊挨，去到埋門結婚兩老點睇我就唔知啦

前題你得人鐘意

見過2萬月入食到個6萬女仔
個男仔把口掂 又肯睇書有自己見解
個女仔愛佢愛到發哂狂咁
兩個係談天說地上至天文下至地理

2萬食6萬咁又真係超晒班

我覺得男仔溝女最重要係把口
tum得d女仔高興
講野又幽默
其實要溝女分分鐘易過靚仔

唔一定幽默，同埋口材依家嘢口舌上佔2分，8分係你都要有修養有睇法先言之有物

例如有d人可能眼角高d，要求另一半外表有翻咁上下，但自己條件又麻麻既時候，當佢可能真係遇到個過唔到條界既人追佢既時候，你會建議接受嘗試下先，定係勉強無幸福?

你之前所謂拆開d要求降低d，係會點做?

意思唔想太快結婚，想拍年幾拖先
認識下大家
因為上個女朋友拍6年拖都照分手
所以想了解下先
我自己啲性格又好古怪
要識耐左先知我為人

洗唔洗好老實咁講出黎？

佢見完條友我哋唔俾建議啦，positive or negative comment都係唔公平

講道理囉，其實條線點set到無所謂，不過接受範圍愈窄愈易成世單身喳嘛，而當你好想尋找另一半（都係咁先搵我哋姐），但又揸到條線緊一緊，有乜為呢？

好難識到單身，多數有女朋友，成日覺得自己唔夠好，好想知道點樣去調整返自己個心態

可以呃agent，但個人覺得無意思，棧人哋搵樣唔啱你嘅嘢俾你

聽落你係有陰影，個分手令你懷疑自己係咪好情人

你見識太少

唔係叫你做第三者，但人哋都會離離合合，本身個pool可以等吓先

出吓去擴闊過生活圈子未？

講嚟聽吓，我都返緊奴工

Ching呢排有無開心d

你地行內有冇分點樣先係高質男/女？

多唔多過左四十歲月入只有萬零蚊冇車冇樓o既男人客？
呢類人士被成功配對o既機會大唔大？

女方試過最高質素的是??

例如前藝人。500強企業亞太區總管,

攞過獎的藝術家?

我自己都啱啱做完人水泡加戴帽，情關難過呀

40蚊萬零銀諗咗自己收尾幾年點算先

見過人哋做個保險中女年薪千幾萬（佢報）

我自己覺得最叻係位大學教書嘅女士

藝術家都見過一個半韓半中，design燈飾拎過吓獎

我都做專業數佬，想識個醫生、護士老婆，但社交圈子完全冇呢D人，點搞？

my face= mouth=rate

嘩，中呀

我連結婚相都影埋，諗住今年就求婚
點知佢話接受唔到我性格太癲(例如有時係巴士講粗口)
要我改
我話不如比啲時間大家，叫佢揾個男仔拍下拖試下
佢話我點解咁有自信佢最後會返黎
我:唔知架，如果你最後唔返黎我都開心既
因為你揾到個好過我既人我都會祝福你

我唔想害到人，所以先講明唔結婚住，因為怕比唔到幸福比人

講真我圈子真係好窄，所以先無乜對象，之前個男朋友打機識，但係而家做嘢太忙連機都無得打，所以想去啲SD，就算識唔到另一半，都可以當識多個朋友

好多人都能醫不自醫 希望巴打你快啲可以走出陰霾
我係一口氣由第一頁追到最尾一頁 見到你好詳盡咁幾乎每個留言都有答 而且睇你講嘅嘢就覺得巴打應該係個成熟嘅人 啱嘅人總會遇上啱嘅另一半 時間問題啫 加油

👍 結左婚既路過， 難得有質素的你問我答

會唔會真去？同有無俾人情

我都想quit game

頭先search過sd嘅網站
我一直以為比幾百蚊去食個飯
d人轉黎轉去識成十幾廿個人先叫sd
其實比幾千蚊呢種個分別係邊?
係未真係好認真幫你match同解決你性格/儀容問題?

後面2個最後你都幫她們搵到對象?

點解覺得學歷重要？

但係內外向天生 點樣改？

學歷代表你個人未來增值嘅可能性
唔通等你5,60歲會中6合彩發達?

其實一個u grad嘅女仔想揾返同樣係u grad嘅男仔係未好正常?

合理

其實唔同人有唔同既喜好
正如有人鐘意肥妹 平胸一樣

做普通朋友要唔食煙 做女朋友老婆就要煙鏟

等高人指點邊間好

去過214 同係esnyc 會員，esync 啲女仔好低質，約過出黎十幾個 都無興趣

214反而有高質女

認真會唔會你已經戴咗半頂帽佢搵藉口甩開你

巴士講粗口幾咁閒呀

Join興趣班，會外出嘅Facebook group

失敗者思想嚟

一定要出吓街，教會，Facebook group，舊同學聚會都係好方法

多謝

感情我無乜嘢，但近依兩三個月覺得做人好悶

唔啦，朋友結婚我都係禮到人唔到

我講野有時激動/興奮得濟，大聲左自己唔覺
我自己都有唔岩既

帽就唔係喇，係我自己衰姐

入行咩位做起？人工同career path?
使唔使跑數;Eg 人數/hit rate 之類

你講嘅去連登仔金鐘m記都得啦 不過好似無女

我哋收一個價錢幫你match同配，配唔係純粹睇表條件，真係要同你傾你價值觀，如果見到你性格言談儀容有嘢要提一定提，但太深入去到要教你傾計呀帶你去裝身就另外收錢做

全部Match到，但最後佢發展成點我哋無follow

人地報職業 月入 果堆資料你會唔會要求人地交proof document

矮呀 婑

唔係我話重要，係個社會向上流通常都需要

天生係白紙，睇你點培養，你話你有自閉症我無嘢講 咁內向仲叫唔叫天生？

Exactly

超普遍，何況香港咁多大學生

可唔可以深入講吓食煙點正法

兩間我都聽話係多高質女，聽講姐唔係想唱好

對缺點有認知就坐言起行改啦！

有無D 女係好正架

試過半年內只放過一天假，每星期七日都由9點做到夜晚11/12點

一入去就做agent，通常圍內識人介紹，agent間唔同價值觀好難做

各花入各眼

同我參唔多，我對上個假都係工幹完jet lag到病 朝6晚8

講到太勁嘅工會叫佢留卡片或者show吓staff card，佢呃我哋係玩自己姐

其實有啲係高質，無論樣定背景都係

係咪好多年收入over 800k 甚至1m?

佢識我果時我就已經係咁癲癲喪喪
而家大家就黎三張先話要顧及其他人眼光

我認我有時扮到咁癲係唔岩(像突然地高歌)
但呢個分手理由
咪即係等於啲男人一開始鐘意MK妹可愛白痴
但幾年後就話佢唔夠成熟，不能自理，太依賴
同果啲賤男有咩分別？

喂大佬，你第一日識我已經係咁
點解要改變我？

我有時都好矛盾，究竟改唔改
改左我仲係自己嗎？
8個人咁做，其他果兩個一定要跟？
果兩個就係異類？

你幾歲?

如果整容會唔會需要要報埋上去
對方會唔會扣分
有冇人試過咁做？
你建唔建議誠實報埋上去

岩岩廿八

即係冇行了

女漢子? 唔鍾意

搵到呢筆錢唔洗黎speed dating 啦
錢唔係主因
但搵到呢筆錢既人好難無見識同自信
呢兩個因素會 吸引 追求者

我都係要求男既會食煙 但唔係daily smoker

食水煙呢

唔掂 唔鐘意食水煙
最好係食雪茄既

我諗男起碼要有30k 等樓主解答

唔知點解外國有d錢既有見識都會食水煙
佢地令我意識到我係幾低下層
我就算去到speed dating都唔敢選擇太高條件
都唔明點解有時
食水煙 / 雪茄 係一種吸引或者身份認同
所以c打你唔係怪口味
係人人喜愛既野唔同

更正 有部分外國（有d）錢回流返香港

呢個未到關錢事既
我唔覺水煙or 雪茄係要有錢先食到
只係我想要返個起碼呢方面都同我有差唔多興趣既
而我係有食雪茄的

30k係香港人好高架啦
好多選擇
你望下統計署個統計
呢個位空姐護士都得
咁你想去到醫生律師咁就唔得啦
我身邊係女急過男
唔好信連登太多post
事實 勝於雄辯

好中肯

祝你搵到
好少人有咁既喜好

信我
你講得出
你出身環境 學歷 經濟其中一樣唔會差
我諗你係一個有條件既女人
加油
一個有實力既人只欠一個機會

份工好有趣 但唔識人係唔係入唔到行
同埋做呢類型既agent係唔係都需要本身有返咁上下圈子 可以帶到客比公司

辛苦得濟了
你真要考慮降低工作量

百年啊, 最近係咁聽

實不相瞞，我都玩過/緊。近40k收入。矮過連登仔平均身高少少。正常樣，唔肥唔瘦。

的確多女想識我。好多女自己收入都幾好，唔少女收入3皮以上。4皮收上都唔少如護士老師。big 4 同某d專業人士30歲左右就搵緊5，6皮。30歲未夠年薪過百萬都有。
以上我全部見過，外表多數普通，但有靚女，性格整體算正常。

我覺得呢班高收入女都幾難搵另一半，就算佢地自己唔介意，未必個個男接受到另一半高收入過自己，仲高收入過佢地班男又大把選擇 雖然有班高收入女，但我睇檔案見，都多30歲出頭女，搵兩萬零蚊。其實如果無一定收入，我覺得根本唔會捨得俾錢識異性

唔講咁多，驚被起底

邊間公司我就唔講了。但以我所知男女比例一般1:2-3，當然間間公司唔同。不過我之前都有提過，男女都好，我諗所有人都集中選整體package最好果三成異性

歡迎樓主俾意見

30歲後價值急劇下降。特別女人30歲後老得快好多

通常會有咩規矩架

姐想搵sugar daddy la

係
我覺得過左25
突然老得好快
唔只係皮膚
身體都無以前咁好

有無試過interview in 完反而攝合左個同事同個客

讓條生路俾婆婆行啦

好嗎

2個分別配左咩人俾佢地

其實你係咪想慢性自殺

因為女士食煙好charming

所以㨂食煙既女都係為將來仆野用

唔通結左婚唔扑野咩 唔仆野又唔會有小朋友

所以唔食煙既女最多係做朋友

咁高條件
玩黎做咩
俾條生路行下

做下好心啊！先生

你有咩建議俾我呢d條件唔高既女人？
有冇d你覺得低條件但仲選擇左你？
你心入面點諗同 當時同個人講咗咩說話？

你好似好有經驗喎可唔可以教下啲策略？

我諗法係（唔知有冇錯）
比自己高分（識黎做朋友）
同分（選擇）
低分過自己（ 漁翁撒網）

但好似有quota限制？？
點樣可以同高分過自己既人表示我只係想識朋友但唔妄自誹謗

好驚到時畀對方睇唔起

但上面個個係20出頭喎

嘩屌

你有咩建議俾我呢d條件唔高既女人？
絲打你背景如何

有冇d你覺得低條件但仲選擇左你？
點先算低條件? 印象中選我個d同埋我睇個d起碼搵2萬，唔知你覺得算唔算低條件。不過我諗男人多數都係睇樣先

你心入面點諗同 當時同個人講咗咩說話？
出黎見，咩都講，例如自己背景興趣工作等等，互相了解。

你好似好有經驗喎可唔可以教下啲策略？
我覺得男女都好，搵類似收入背景年齡會較好。否則未必咁易溝通到。純個人意見

咁你本身都有食開雪茄, 只係少食, 搵番食雪茄都正常

唔同我, 係完全唔食煙, 要搵一個煙鏟

有無人去過fever

唔好幻想到d女人咁睇錢先...

就算有又點？佢話30k，29.5k就唔得？29.5k得即係29 28 27...都得

無錯，嚟sd 男女分別31 38，唔代表你自己出面無依個數溝唔到女

我未試過帶自己fd俾客

想俾好生活家人

有無廿幾歲一個人去?

無咩意見俾，但正常呀

Big4 30都未必50-60k住，但我唔係依行唔敢亂講

如果係大組活動，我公司係1:1咁出席，你未必有大把女揀又嘅感覺

同埋大把女揀係錯覺，人生中你遇到嘅異性可以無限，但有幾多個真係夾自己呢？你揀女把尺係點呢？

間間公司唔同，但大部份都係派張紙叫你宜乜忌乜，基本social norm，我哋就會話don’t take photo without consent

唔好咁睇人

你有冇本事幫到思覺老師搵到另一半？

當時全部agent無個單身，答你唔到

我廿中都想試下 由大學到出黎做野全女班 仲未拍拖。。。

app好多搵食 逐個用電話傾又好晒時間

見身邊有人成功, 自己都想試下..
個FD都叫我去試..但自問個人有D摺....一成班唔識既坐埋一齊會唔敢講野...

我係回緊上面個女大學生
佢仲咁細咁好條件
你誤會了

同上

淨係記得

保險女係同個汽車經紀match咗

半韓半中同個掃描好勁，無記錯係hmv做嘅人一齊

樓主覺唔覺得30樓下有知性美嘅女人好少？

怕醜唔敢同女仔講嘢有冇得救

你覺得做呢行最重要既條件係？

男人禿頭係咪收得皮？

行山果D？

近30, 做IT, 年收入近500k, 中上樣, 有運動底, 有少少家底(小康之家)
呢個有冇market?

唔係嘅話
我諗原因只會係得呢d原因

無老豆
由細到大都缺乏父愛
對同齡男性有心理陰影

呢個好大鑊

咁要點樣o既女人先算有知性美?

有無遇過大律師上來求助

跳芭蕾?定係教大學?

Ed好難講

咁都有女 緣份啊

我打得唔好，我拍緊拖了。我係玩過one on one matching, 唔係大組活動。我覺得當初參加時放唔到上一段感情，之後慢慢見多左女仔就可以了。

利申：自己年收入大過800k lol

我所謂遇過高質女，因為有police force officer grade, 同政府Treasury dept officer😂 都過800k 收入

希望我係你口中 個啲 本身social life 唔洗靠sd 既人

anyway, 見過低質男，去sd 好心唔好著到毒L 咁。 談吐亦語無倫次

LM

呢間都好似好貴

諗緊

你既高質, 係靚女定係職位高定性格好?

有靚女+性格好
有職位高+性格好
未見過三樣有齊

想問下樓主有冇收集d stat 睇到
1.多數d客係見到心儀date 幾多次覺得岩就會一齊

2.一齊幾耐會結婚

聽過玩speed dating 既好快閃
勁快一齊勁快結婚 但因為咁結完成日家嘈屋閉 有d 又離埋婚咁

同埋對於d 覺得要相處好耐for example 識左半年先會想一齊既人 你會有咩評語
我成日都覺得要了解左一個人先拍拖 但好似其他人唔係咁

想問成個過程係點樣收費

最怕遇到啲咩客？

咁一開波人工大約幾多？
工作內容係咪包埋安排啲course?
有無公開請人/有無人自薦入去做?

麻煩樓主

有無發生過咩特別事
eg. 客人遇到前度/仇人
或者幾個人爭同一個女仔/男仔?

靚女+性格好無人要?
做邉行咁慘?

有人要，係個女仔唔要我喳嘛😂

有研究過話bb如果容易對外界刺激容易有反應, 大個咗會容易偏向內向

之前連登有個post詳細討論過

所以一定同天生有關

精神病都同天生有關
依d 有咩岀奇

又幾好笑

聯想唔到女人食煙charming

多唔多A0/A1??

會唔會check下啲女人係咪處?

會既話我都想幫襯

Speed date只係有班比較專業的人幫你配對。

唔代表會好快結婚好快散。

唔該清楚e點

有無3x歲3xk人工嘅男人搵到對象

20追求父愛無話唔得

有都唔講啦

好少，30up

佢咁風趣，自己都搵到啦！

可以試1on1

但有群體恐懼症，係咪關求偶事都要改吓，人生好多時刻要見人

知性美係乜？

同女人講嘢咁過癮，有咩好怕？

自己人格同價值觀，嘢嘢女人係雞婑過160玩完嗰d做唔到

睇年齡，40前如果留唔到遮唔到剔光佢

Facebook好多遊樂group，行山食嘢釣魚，自己啱去就得

咁都要sd肯定有古怪

30樓吓同年紀男仔普遍有個問題fulfill唔到女仔

1係唔識發展共同興趣，只係識諗用時間保持自己興趣，打機呀飲酒呀打波呀，唔係要無咗自己，但都唔可以只顧自己

2係用唔成熟嘅狹窄目光睇時事，去時事台好多例子，唔係唔可以有政見，但多角度睇嘢先多計傾，女仔其實唔係咁港豬，只係睇得到問題複雜唔take side

我無

太細膽唔敢主動識女仔

係，見多d異性其實會認識自己多咗

24歲 普通樣普通高175
年收入 450k a1
去sd會唔會好奇怪
唔去又可以去邊

出黎做野之後除佐同事無曬女性圈子
求指教

Officer grade都要行到尾先有point 34
師兄年齡有咁上吓
但去到衣個年齡50k都多嘅
我成日覺得香港搵50到100都參唔多，食多餐好定食多餐茶記分別姐

我自己就好膚淺，樣

諗住自己開公司嗎？唔開公司咁你轉邊行？

me 31, 自己都接近90, 但都覺得自己在職貧窮

咁成功配對未

你講嘅Stat無法反映

不過可以話玩得嘅都係想快結婚，除咗結婚依個目標無咩逼使到人咁急求戀愛，要性大可以叫鴨叫雞包返屋企

快離婚可能係太急結婚副作用，結婚係兩個人，搞得唔妥當就係兩家人嘅事，好難講呀

直接問嗰d公司啦

小學女教師 碌返上去睇

正常梗係揀樣啦
其實呢D matching 要見你地既同事, 可唔可以揀係出面見, 唔係公司到見

我唔知其他人工，其他agent都係老闆fd，我就係同佢有d工事接洽跟咗佢打工，開頭兩萬幾加花紅

包，自己身教

其他行頭點請人我唔知，但依家我份freelance都係熟人做唔切叫我頂，拆4舊水一個鐘

有pair大家都好愛貓嘅人，1on1傾絕唔絕育先啱傾到兩個都搵我投訴

其實條件係唔係唔太重要？
我自覺自己條件幾好 但都係好唔順利

唔會信依個研究

點為之「Bb 有反應？」

Bb行為有幾多係reflect有幾多係經過思考嘅，我諗科學家都答唔到

大個咗中間咁多洗禮又點比較？

我信天生會影響你外來向，但個力唔大，除非你有咩亞氏保加症，否則一個1歲大嘅細路真係好難分內外向，往後你際遇，教育，朋友圈子，生活水平嘅力量大好多

我哋印證唔到，但感覺到戀愛經驗少

Check過你老母係處

專業又談不上，但正路agent係情場芎見多識廣少少都價值觀唔偏激囉

做乜咁多負評
我真係咁差？

一定有啦

對住鏡欣賞吓自己，練下笑容同講嘢嘴型

24漫漫長路，自己幫自己先

競爭力唔夠，唔做媒，唔迷惑d客 做唔住

依家係奴工，唔想講

7-8萬都係要諗過度過先買樓

叫可以渣新benz同泊貴車場，旅行去遠d

中上絲打

我哋無所謂，但都係上返嚟啦，有d可能入到你底牌嘅嘢係街講，怕你覺得無面

「自覺」喳嘛

樓早兩年已買，渣普通mazda3

旅行都係去亞洲

有冇見過啲年紀差好大嘅matching
例如大過個女2~30年

有咩底牌? 壞習慣, e.g. 去完廁所唔沖廁? 或者係暗病?

哥仔，你個問題已經係做人問題，唔係溝女問題

人生就係學點改變，你第一日柯尿落尿片咁方便，點解大咗唔叫你呀媽繼續幫你換片呢？活出真我同文塞係兩樣野，好聽叫有性格，坦白少少講就係癲，難聽少少講就係柒咗都唔認

社會規則係咁，你可以唔跟，但點解做唔到不同而和？至於點解係你去和人，唔係人哋和而不同呢？因為你真係少數囉

你都識講多數同少數，你都識分咩叫少數，點解又期望有相同待遇呢？

最簡單講，你要唱歌咪係條女唔係你隔離度唱囉，咁都忍唔到點做人

概括嘅話係識做女人, 做人，做老婆

詳細啲講係， 有一定知識，亦會不斷學習，有事業但又唔係職場大女人，亦懂得男女相處

Cash is king

會有咁嘅要求，但好難配到

衣著柒
講嘢柒

柒又唔同醜，好難三言兩語講

我又無同過佢生活，唔敢評論

你要明白香港個職場，女人要有事業好難唔係大女人，一係同老細上床做奸妃...

收到，我會檢討
多謝你
你呢個post教識我好多野

原來你地講野咁直
柒男咪番件柒女

或者我係柒既一員

或者咁講，有自己目標/ 事業又唔需要好成功，普普通通有份專長/ 小成就，而又潔身自愛

竹門對竹門，柒男對柒女

巴打有冇考慮自你既經歷大約send去電視台做劇本拍劇

依d拍劇幾好睇，又夠真實，加番兩三條愛情事搞掂

呢個post見到好多會員係到不同show off

咁梗係唔係咁直接

咁大個人仲柒嘅人一定係好唔聽意見加唔多唔少憤世嫉俗，點會咁大力ban去

咁都無可能，有目標又要勒住唔進取

唔益垃圾tvb

你敏感咗

正如有人都鐘意鄭欣宜一樣
不過多唔多高質既女煙鏟?
不過我都係講下, 我都係夠資格要低質既人
同埋點睇間公司好唔好?

多唔多女強男弱

本身唔鐘意女人食煙所以答唔到

見agent，睇佢一味please你同扮helpful定會真係指出你盲點（雖然依家見agent都要俾錢）

多，做自信女同自卑男生意

如果我嘅要求係女方都玩ps4
有冇機會match到？

我係後者

話有免費見agent既咪多數係伏?

指定到咁你都要考慮個實際問題，我哋唔會幫你問d女會唔會玩ps4囉

以前免費見agent，依家好多要俾錢

小心有不良agent引你去join貴嘢，咩美容健身

有個fd岩岩散左

政府紀律部隊officer grade, 28歲，正常樣，175cm80kg, 有冇market? 佢個人少呆，唔係好識搞笑搞氣氛

實有market 架 呢啲條件

你朋友就是你？

紀律部隊係邊種？消防最吃香，其次警察

唔識搞笑好小事

坐落老蘭擺個委任證係度，咩都有得食啦

真

唔係我

多唔多年紀細過佢既？

少，嚟得嘅女9成都30up

咁真係唔係睇公司, 係睇佢派個乜畀你

咁會唔會比較細既會好D, 但又驚唔夠多女可以揀

緣份嚟，人生中你會遇到好多異性，vip得幾個

係咪大部分女都要求打過自己？

笑到停唔到

唔係

Noonswoon有冇伏
上次叫我比二千蚊先
之後再比二千九百
我呃佢話有正職
最後我冇比錢走了

Wts比女你揀
條件係你OK女OK
就可以出來，女唔OK你就玩完

我都想, 但連上日文班都遇唔到啱既女呀
返工更加無可能
要畀錢畀呢D agent都係遇唔到啱心水架啦

有無case係明明配對成功左但之後散左再返黎配過??

想搵大過自己十年左右嘅女
有冇可能match到
利申：未grad

嘩, 都好貴wor
不過好似多都多係幾千蚊幾個match
唔知有無伏 所以唔敢幫襯
好似無乜人出黎講過成功例子

我都想。。你男定女

有冇20頭既人會參加speed dating
成21歲仔都未拍過拖 唔想A0grad 同A0死

利申 175 肥仔（應該係小肥）
樣同打扮應該唔算毒（自己唔太肯定 不過之前有意無意咁問過d fd, 佢地話一定唔算毒）
Social life 正常 都幾多fd同圈子
但內心毒到極致 完全唔識同異性相處 傾計會緊張 成個人會變到勁假 同埋唔知講咩好 雖然未至於dead air 不過成個人會好唔自在

上個月表白失敗左 我諗如無意外都會A0 grad

Hi

補充：讀緊hku 見到好多人都好識打扮 再望下自己

係咪通常match返興趣差唔多嘅人？
有冇人會要求另一半鍾意打機？

除咗空姐，教師，護士
仲有咩職業要小心啲？

小肥 報下重量

睇住荷包付出同回報

唔評其他人

由

睇啱先識

轉做

唔反感就識

好多人話識唔到女因為唔肯咁轉

170身高係唔係好大獲？

有，有熟客話撻著咗但一齊唔到

印象中未聽過有30嘅話想食20歲仔

#i

我自己31 esync 成日有啲36~38既女想約我出去

76kg

我個post係咪應該轉型教溝女

就咁睇你依段嘢都覺得你有d問題，係咪個人唔夠sharp，拖廷症上身嗰類

小肥即係幾重幾吋腰？你d fd會唔會都係毒所以話你唔毒？唔係踩你，但要先肯定有無對自己外型條件嘅正確認知？

傾計會緊張唔係一朝夕，除咗收係內心度死啦死啦有無諗過方法救自己？唔識救事少，無自救意志事大呀！不過你連點解緊張都無諗過，應該都無乜依種意志（希望踩完你會醒）

唔係講你

樓主覺得邊幾類嘅男女係最多人鍾意

打扮係最易做，但最難接受

早排有個仔33歲話去日本整副6000手造眼鏡話文青d，笑到我忍唔住

會考慮，好多男仔問有無女人鐘意打機

小學教師，小學教師，小學教師

中等以上啦

sad

絲

唔奇，但30食20就奇，20根本大唔透

你有冇發覺喺你覺得做人好悶嘅同時 你喺呢個post都已經有幫到好多人？
我覺得你係心理未調整好啫

好難形容，人太多種，簡而言之係平凡

其實我唔明，36~38 真係諗住真心同我發展？講真我無興趣

點解

邊方面小心 濫交？
男定女先

Esync幾錢？

個陣好似比左$6000 18 個月

我數佢聽，去uniqlo執條jogger兩舊，執對Jordan1500，adidas大大個logo sweater8舊，眼鏡rayban1500連鏡有啦，$4000行出去已經好後生啦

其實樓上果D廿幾歲就話想參加,不如試下擴闊自己既寫交圈子,參加下D興趣班都會識多好多人啦

人柒著咩都柒，柒味會由心底出黎

18個月任玩？

Yes, 利申約過大約20個女仔出黎

咁有冇真係鍾意打機嘅女人去match？
我會同男朋友一齊打，但佢話本身覺得呢樣嘢好難強求

同埋調返轉女人通常會要求對象有咩興趣？

任玩都值既
好似sd fever係幾千蚊得五個match

女人同男人有好大分別

大家都想食後生

女人食後生會全方位考慮自己老咗有人照顧，甚至可以早死過佢 自己容易少少食住對方，比較易俾到人生意見佢確保自己老公唔太柒

男人就貪女人副胴體

碌上去睇 再提食唔落飯

sorry
識做

大路衣著可以遮住陣柒味先，救返first impression

我哋成日拎個例子，八兩金剪返個正常頭，戴返副眼鏡洗乾淨塊面，著西裝拎公事包行過中環，你最多話佢樣衰，但唔會滑稽先

好中point 因為之前試過同人瞹味 最後我都係不了了之

76kg 31吋腰 我都覺得好唔掂 好想好想改變 所以表白失敗之後就開始瘋狂做gym同keto diet

至於同異性相處 我暫時未諗到可以點做 但我真係唔想一直都係咁落去

我成日諗，我31 佢地36~38都想約我，係咪想約我打波喳。。

少d

女人事業好多時真係話唔駛大富大貴，期望月入係自己+-10-30%，唔煙唔酒，孝順，唔催生仔

你仔定女

me 仔

係啊 全中

Sex會唔會係其中一個因素

中等啦，應該幾橫，修實少少，著緊身幾型

巴打，戒咗拖延習慣先，同異性講嘢唔駛咁多雜念，有緊張就更加同自己講「佢普通人喳嘛，男女都係咁傾」，現階段唔好咁強求住，求唔到仲灰，乜人都識吓，主動俾多少少禮貌

邪惡mode：打波都無壞

點樣擴闊先?

上興趣班識人都唔係咁易
大多數同學都係 上堂就聽書, 落堂就走人
冇計喎

去到成年人既思維，一定會係考慮因素

興趣不大😂

竟然咁多女唔想生仔

想做高齡產婦

我哋唔多問依d

上堂總會有人問你借枝筆呀，你問人借張紙呀，咁咪傾吓嗰堂講咩囉，再扯去講下個先生教成點囉，問下人上份功課點囉，都15分鐘啦講到依度，拎電話互add搞掂

唔想俾人催，佢哋覺得男人嚟可能係好急立室

我覺得爸打你似無左人生的意義咁，
無想做既事，無想要既結果，
個腦思考緊

不如咁，你搵日坐下cafe 公園一日，望下人生百態

做人唔洗話有咩出色成就，
但你都要可以去唸下之後既人生想過點樣既生活模式同態度

只有仔搵我

好少女想食候生仔
有個d通常好高自信心
正常女人通常接受到細2 3年

所以我都唔明

係上身肥 腳反而唔粗 比例有d奇怪 明明中學有踢開波Orz
明明唔關speed dating事 好多謝樓主都肯應我
我會試下呢d方法自我催眠下 希望work 啦
不過work 唔work 我諗都好睇我自己
希望最後出到黎係work 架啦

如果整過容應唔應報唔報上去？
會唔會俾人扣分？
ao同處係咪唔好提？
驚引player
我諗住作a1 或者唔好提

上面打左
樓主係咪望漏咗定太7問題唔想回
如果係太7可以 ignore我呢條問題

你仔定女。。

都唔係
有啲女人真係絕哂望
細過自己都要博一博

女

博唔到

如果要真係speed dating 易唔易match 到?

仔照識，你朋友多有人氣自然會吸到女

公開處刑

我覺得要識同性真係話咁易
點解識異性就咁難

a0 處 又整過容？

基本愛情觀念姐，記住莫人小善而不為，識多個男性朋友，唔係直接識女但同事訓練咗你社交禮儀同吹水能力

你羨慕嘅外向人，身邊好多女，唔係一朝一夕，係由小學中學開始成日同人傾計識人，計返佢隨時俾你見得多絕交呀出賣呀排擠呀，所以你先見到佢今日咁識處理人際關係

唔會，你整得靚係優點，整得衰會自爆，無欺騙成份

Quote嚟睇，搵唔返

比我還要毒既仔

30男應該算易match

坐公園喇 最好太陽曬住個d戶外台，
我都段時間都係咁
個腦空白一片

唔好聽歌，放低耳機聽下隔離台客講下咩內容，
可能失去左人既追求事物既熱誠，
好正常

係反思既時候

我呢一個鐘再反複思考過你呢段野
真係講得好岩，如果出面聽應該要收錢先聽到
今日竟然免費袋錢落我袋
再次多謝巴打既回答
我會努力改善自己，做返肆正啲既男人

唔會再回覆了，怕騎劫了你
老土啲都講句，祝你身體健康，事事順利

好耐無post係由頭睇到落尾 樓主講野好中肯，可能因為遇得人多
睇開頭諗住問你點入行做，因為好似好得意又可以見唔同嘅人，但睇到中間又好似要呃呃tumtum 先撈得掂ps
Btw 日文巴對伴侶嘅執著真係得意

訓練嚟嘅，社交能手就係自細識過好多人先做到社交能手

醒目仔一點就明，寄語你一句，唔好因為唔認以前柒過而夾硬要行條柒路證明自己無錯

即使全世界話你啱都無用，實際得到乜先係重要

點睇女律師?

咁我估，d agent應該都算social叻嘅

未見過

呢句就知係打手

問多句

有冇地盤佬參加過？(收工約20~40k)
如果有最深刻配啲咩人比佢多？

有幾多成既case係成功？

聽我之前見d女講，大約得6成仔有170或以上。所以唔肯定係咪身高幾影響溝女。

p.s.之前提及我之前有玩過one on one matching

ok，大家唔好去lovestruck，滿意味

好多當樓主好似神婆咁報自己八字然後問有冇希望

G

全部非處

有

地盤佬上得嚟都係想要斯文正經女人（可能噤得鐘多）

女我哋會揀返d無乜職業偏好，只求基本月入同睇興趣嘅，依類通常係30-40文職平凡女性多

如果你係地盤最好做到唔煙唔酒先

懷疑可能個樣同實際年齡差太遠唔夠成熟, 俾唔到安全感
有幾次做野去澳門賭場, 每經過一個實Q都要check id card

Match rate好高，後話無統計，亦無可能統計

警察係咪收165？依條線一定係政府根據人種定嘅合理水平

我只係俾到好基本建議，唔好當神婆

毒到出汁隻童顏？

可唔可以男女分別講下有冇人係會唔accept佢個application?

除左上面講過做保險之外？傷殘？樣衰？

性格毒但樣係二十頭
識打扮襯衫

Engineer 會唔會被人以為係地盤佬
我利申：最憎落地盤巡視業務

唔食煙做唔到地盤佬
大把地盤佬違規吸煙

傷殘都accept，接過一個造口人，唔想俾人話歧視，仲收平佢好多，因為知配唔到

男女都有堆客係好明顯心理有問題，我撞過同我講咩想解放自己美麗 有d就好明顯咸濕過頭，男人自high我講鐘意女人大波for著水手服，對身材有要求好正常，咸濕都人性，但如果痴漢feel就decline

個樣明顯道姑道友都唔受

男警163，女警152

btw我睇檔案都多女15x，但多數都係155至159。矮過155就唔多。女有161以上已算唔錯

懷疑你好毒好柒

我知，細個都做過地盤

但唔好做煙鏟，控制到抖先食囉

會唔會有得西走叫過雞同有性病的

長知識

份form有叫大家declare長期病同性病，未見過人報性病，嚟sd當ons場衰左都係拎黎衰，成年人談婚論嫁識去家計會

我身邊有兩個呢d人
我勸佢地點知道其中一個反面
喺背後話我睇佢唔起又點點點點點
我經歷咗呢啲之後我以後都唔敢 再話人哋愛情點點點
真係好恐怖
我完全無呢個意思
真心為佢好 想佢 仲有青春嘅時候 仲有能力吸引追求者上咗個岸有人照顧

真心明白唔做媒人三代好呢個道理
女人千祈唔好勸女人 選擇另一半

千祈唔好千祈唔好千祈唔好

因為你會死得好慘

而加我 有同樣情況 我都會好平淡講
「咪去當識多個朋友囉」
咁樣最安全自保左先

為錢埋身既女 係咪識唔過?

你有所不知，人類問朋友好唔好嘅問題，99%都係想你贊同佢立場

我哋夠膽講，因為佢係俾錢求我哋

何謂為錢？何謂不為錢？

個人覺得女人鍾意發夢多過男人，普遍黎講。

好毒就一定
好柒就唔知
以前讀書有女仔追過又有d 戀人未滿朋友以上既關係
前排旅行做完massage d 骨妹捉住影相
我諗係柒都未必到好柒掛...

我唔係樓主
但醫生可以揀醫生 大把靚女又聰明
兩公婆加埋月入不知幾和味
想食低人工嘅有護士 想食嫩口嘅有醫學生同學護
全部都好就手
揀你都唔係話冇可能 你個心除左想搵醫生泊個好碼頭仲有乜特別？ 特別靚？醒？有才華？有父幹？

樓主救命！！！
我想問下仆街磁石點化解？愛情觀出咗咩事先會係咁連續三次拍拖都比人帽

同埋好多時啲男仔起初未熟就有好感，熟咗又知我有意思就開始保持距離，究竟點解會咁

為身材而埋身既仔 係咪識唔過
為樣而埋身既仔 係咪識唔過
為xx而埋身既xx⋯⋯

我個時完全無呢個危機 意識

我好內向唔係好識睇人

諗住朋友唔洗有介心

點知佢諗到我假想敵係背後

有friend覺得護士最正 因為識照顧人

我睇巴打都係毒面自信底
同異性講野唔夠三句就會有意無意present下自己優點
除非靚仔到吳彥祖咁
唔係既話喺女人面前自認樣ok識打扮都係作嘔既啦

咪介紹番煙鏟畀佢

留番最正個件女煙鏟畀我得架啦

本身係想學下樓主做呢行，你有無特別既修詞技巧，尤其是要hurt人/逼人接受現實既時候
不過反而印證到一個真理
講說話者既身份，遠比說話內容重要
肯比錢黎揾人幫應該真係聽教好多

之前見過護士，佢話唔黑心做唔到護士。點解我就唔知了 個人都覺得護士幾好，但返shift對一段感情真係有少少影響。

享受現在就得，無話一定要成家立室嘅

大把後生唔食啦
我煙齡十年，戒左啱啱滿兩年
反而大家都好尊重你唔食

護士壓力咁大, 做佢另一半一定係發洩對象, 除非你想玩SM

仆街磁石唯一解釋係自己鐘意仆街

見過d護士，我覺得佢地都幾獨立

人地做sd.唔係做戀愛顧問呀

長期病患者又有冇見過？

佢唔係發夢

佢好無聊咁假設咗我係假想敵
（我自問外表條件差過佢， 冇可能超越到佢）

每當我扮靚或者上興趣班佢都會阻止

但佢自己走去不停識男仔同上興趣班扮靚
我覺得每個人都有自己嘅 決定權

我淨係覺得好心寒囉.
一個你以為係朋友嘅人原來一直咁諗你

如果朋友上到好岸咪祝福佢
反正對方老公係咩人都唔會影響自己 另一半係點樣對自己

做人做好本分就得
點解要干預人哋嘅緣分呢？

我三十幾男文員真係搵得萬幾蚊
又甩頭髮唔靚仔係咪死得
係靠屋企有地方比我住。。。
冇不良嗜好LAW
其他一切正正常常咁
成日話D女唔介意對方搵得少但有上進心肯進修
但做到呢D就唔會搵得少吧

相比男人，女人之間妒忌心重好多

你太易溝 唔識拒絕
容易attract players

但本身開頭識果啲男仔都係毒 社交圈子好窄，同埋大部分都係拍得一兩次拖⋯
之後一轉咗份工就好快出軌

D人冇底線係咁。唔使理佢

搵個一樣搵萬零蚊o既女~

果啲唔係player 黎
好多都係先拍過一兩次拖
但一轉新工就會出軌

係啊 明明大家同一立場
我講就好似變左恥笑佢
專登踩低佢自信
危言聳聽 搞到佢上唔到個好岸

你上唔上到岸與我何干？

對我最大影響咪最多禮金

Demo吓說話技巧，唔知你有無聽過社工傾計，佢見你上面段嘢會話

「呀咁你一定覺得好委屈啦，咁真心幫人俾人誤會」

原則係捉人內心感受

Social嘅話可以進一步：「你明知好人無好報架啦，咁笨做咩呀？」

有d 想試下玩下speed dating
哈哈

佢開心就得啦

27歲準備去報名

這陷阱
這陷阱

其實唔好成日話仆街磁石
有時調返轉，明知你個格行出黎就係比人玩既
係人都想試下無責任地做下賤男
真係把持得住既好男人咪調頭走囉

自信我都想有, 做咩都諗左失敗既後果先
覺得自己冇乜特別優點都唔敢同異性講自己有咩好
靚仔就一定唔係, 只想講自問覺得自己係只少正常
但毒個方面真係誇張d
講野細聲又唔太敢直視個種, 朋友都係, 表達能力差
就算上面d 唯一自己覺得有少少威既野都係諗左好耐先係度講, 現實都唔會覺得自己有咩特別好

好啦
呢方面我好差

習慣左自己一人 鍾意

睇書聽歌唔鍾意成日social 整係要好fd既朋友先夠放 對住其他人做唔到自己

同女性又無話題傾 極易dead air 惡性循環後變到怕左同人傾計

但正常社交完全無問題 可以點搞

有對像都唔知點開始 佢冷淡小小我就會卻步

我OK架但驚對方唔OK咁O者
最緊要MATCH到

lm

我都唔敢大聲話自己正常樣識打扮
應該話你行出街，大部分拍多過三次拖既男仔
都唔敢抬頭挺胸話自己正常樣識打扮有女溝，最少唔係講自己個人特質既時候講

加上你睇下，人地講你一樣缺點，你就講一大段野黎defense自己，最後結論不外乎係自己有幾慘

如果我係女人，就會覺得你未戒奶，唔成熟，成日要人照顧，如果你真係廿歲可能好受啲廿七八姐姐歡迎，但巴打都30, 咁似乎就有啲問題

我剩係想試一對一
咁出面通常要幾錢
唔想上咩堂咁
如果MATCH三次左右要咩價?
我三十六係咪三十頭既女仔都多?

幼教呢？
唔知點解識親呢d女仔
都覺得佢地扮野
無學識 有少少喺度呃飯食嘅感覺

咁樣認野係唔係太subjective

健康d都好嘅

啱，我講嘢應該正常唔係特別叻，講難聽嘅事實婉轉d

身份超緊要

以我所知30至34女係最多。間間唔同，大眾化個d平均見一個1k

利申：之前提及我玩過

你岩
我都覺得自己好唔成熟

係
試過上網識人講左
俾左張合照相佢（傾左半年先俾）
點知有日食野撞到條屈突佬
佢認到我
佢跟左我幾條街
之後仲要約我去酒店

所以我唔敢再現實中同人講

但我諗緊speed dating講唔講

但驚野到g蟲同player

所以 整容 ao 唔知應唔應該講好

不過個點我應該唔會講同會講大話

想知咩學歷？唔敢轉工跳槽叫價？

中五畢業
做OA野
跳槽咪又係做相同野
宜家穩定開心唔想走

自己係咪鐘意咗player扮毒男唔知？

巴打，如果唔想自己毒，不如諗吓改變自己，拎少少錢裝吓身

想搕食?

你係咪想拍拖先？問清楚自己

btw樓主有無啲好好笑既經歷/故仔

想響連登搵食??

真係有用既搵食都會照俾錢啦

最緊要價錢公道

想問下點解嘅？

正常打扮都得嘅，跟風衰極有個譜

怕醜仔係好受特定一群人喜愛
但香港地女仔普遍鍾意吃喝玩樂，又多浪漫幻想，至少我自己觀察，過左廿五歲，怕醜會由資產變負資產

依家唔計電話手錶剪頭
個身左加埋差唔多8k, 已不想再投資再多

如果有緊係想 幾鍾意一個人都會有想有人陪既時候

價錢自己搵想要嘅公司問

應該仲係30出頭女多嘅

就係唔多知出面咁多間邊間好D
有D驚佢伏
有D上到去又話要一萬幾千做MEMBER咁

幼教有遇過但印象唔深，唔係小學教師就得

8k 都裝身裝到毒
都好高難度

做唔做gay/les couple?

又會咁都撞到

咁通常幾多次會真係拍到拖?
係咪有D會不停揀都揀唔到心水?
呢D情況男定女多?

轉嘅意思係？？

咁如果為自己前程，進修吓都ok啦

搵食？

唔駛啦

進修過讀過下D DIP
再難少少我中五學歷根本要由頭係中學讀過先上到去
BTW可能冇咩經濟壓力所以上進動力冇晒咁

同區

條友 五官正常
但笑到好撚淫賤
係氣質上嘅樣衰
一望到唔撚想望
我唔知點樣形容
總之好嘔心

無乜聽過客回頭分享太多，但遇過好好笑嘅女，做企街寬頻，我話你應該好易識到人，社交技巧都唔錯，咩事搵我哋，佢話知佢暗戀嘅人（佢老細）有嚟依度，想睇吓撞唔撞到佢，有無緣

最後我哋搵佢老細出嚟match

成行文化, 無得搞
做唔係駐site既engg仲話好D

女人40果間幾好 非打手

唔駛，依度幫到我會盡幫，不過真係答得基本嘢，人同人之間好多變數

最貴個set
褸 - Barbour (SL版, 就黎變公廁款）
衫 - Beams (日本牌)
褲 - Kuro (日本牛)
鞋 - Wolverine (美國牌, 我覺得好過red wing)

有時會上wear jp 睇下日本人點襯, 當然好多時都係睇下算

婚姻係講穩定，唔係講浪漫，有一日你會明

冇睇呀有冇多D HINTS

可唔可以描述吓套衫？

利申：唔係潮流專家，睇吓大唔大路

咁最後成唔成事
老細應該覺得中伏
要溝個下屬唔駛比錢黎呢度match

為自己欲望改變吓，叫一個人陪另一個人唔容易，特別你咁鐘意自己一個人，實明

即係你地match完唔會follow佢地進度？

細個時有d 事影響, 我諗要改都唔係咁易

做政府工係咪對女仔吸引力大d?

阿田節目女人40上左去果間

利申: 曾係客人，已搵到另一半

你講到最尾嗰句水魚極有個譜，依行最伏係中媒，但都係跌少少錢

以前有間說人去美容健身但已經收咗檔

仲有呢去婚介呢D係咪通常一拍拖就好急結婚?
定係都會拍番三四年先?

唔做，唔係歧視，唔識依種感情世界

無咩條件既人可以去邊間
邊間正常人比較多
諗住試幾次當攞經驗先
平時同異性接觸太少

同埋都想test下減左肥加做完手術外型改變成唔成功

我哋唔會吹數

個客就算結埋婚又有幾可回頭話你聽呀，其實統計唔到

回頭客男女相約，3成

身邊嘅人唔反感咪吹多兩句水囉

咁要出pool都唔係咁易囉

我真係覺得你要記住四隻大字

不亢不卑

優點唔係講出黎
缺點更加唔好成日提
呢個世界仲有好多，關於自己，但又既唔係優點又唔係缺點既野可以講

Top up海外學位駁唔駁到？

因為聽大家講一個MATCH都係千靚蚊一次
無啦啦多左一萬幾千超左BUDGET
你話間野OK就話可以考慮下
但試試下唔知咩情況真係唔敢扔咁多錢出黎

最貴個set
褸 - Barbour (SL版, 就黎變公廁款）
衫 - Beams (日本牌)
褲 - Kuro (日本牛)
鞋 - Wolverine (美國牌, 我覺得好過red wing)

有時會上wear jp 睇下日本人點襯, 當然好多時都係睇下算

對著衫有少少研究, 所以d 太多人著既款野我執著一件唔著, 例如ma-1 nmd 個d

我覺得睇年齡同想唔想要小朋友，冇特定。但我諗女一般較急

呢D都係同買番黎冇咩分別
我D朋友讀過一年就有學位
平時交功課就得試都好似唔駛考
出面都唔係咁多承認

不如去到1001開過識唔到異性吹水區

係咪做白帽呀你？

有時講啲野唔岩傾 搞到氣氛好死 點算好

點為之冇咩條件

其實唔計mei ling果間，我諗其他都會有條件好普通什至中下o既會員。最重要搵番同自己差不多level(整體package計)，一定有market

google完 大約想像到
出嚟效果應該係簡約風格
最多唔搶眼
但都叫正常

款，唔係牌子

應該一齊咗，無回頭

你知道唔知道，有人暗戀你

衫款真係好個人
有試過朋友話我個LOOK唔得叫我試下POLO款
佢覺得OK
另一個見到話我呢D LOOK太老餅
叫我著下HOODIE咁好D
都冇路捉既

唔會，其實以前好多間都唔會，係近年先鐘意報stat話成功率

我哋唔同意，一來好多時無下文，二來有量唔一定有質，無謂guarantee

唔好assume童年影響就好大件事先

想識一個唔識大家既女仔 第一步應該點做好

係中女口中得知消防係吸引，警察都係

真係無follow，但太急結婚嘅我哋都會叫佢條件許可下試咗同居先

我唔推薦或者批評任何一間啦，費事話我打手

如果拍到年幾兩年
見晒家長
一個星期見三四次面，有兩日去佢屋企訓
比我check到實電話
都可以做到player
咁都好叻

melling個間我唔諗啦

唉

我以為會打返去問下你今日見完對方覺得點呀之類
即係match完如果個客唔回頭你地就唔會再跟
service係包事前顧問同matching嗰下？

品行端正，衣著大路，大膽

咁見完雙方會否從你地口中得知番D咩野
起碼知道自己邊方面唔好咁

定係你當咗自己仆街磁石，只係唔識管理另一半

男女都好，總有幾個陷阱位，後生嚟講由讀書轉做嘢，做嘢由newcomer到受人賞識，依d位都會自信澎漲，識人多咗，易出軌

唔係叫你做老母角色，但be aware

我哋歡迎佢打返嚟分享同睇吓有無嘢幫，可能我係仔，無乜人打俾我

唔會

我哋interview你嗰陣會按你條件要求諗定個pool有咩人又夾到你，說服你接受某幾個，再match俾你

到臨見面會sms少少佢個人資料

有衰公司做到加錢放多d料同搞咩教你攻佢弱點

相識先可貴呀

我唔知點開口

D workmanship 幾唔掂 咪又係政治原因approve

唔好同我講safety 係site飲酒 都無人敢捉我

Barbour badale SL (Navy 同 Saga 有, 同一款買左兩隻色)
Beams 中袖shirt 衫唔知咩款
Kuro jeans Aulick Vintage wash (懶得操牛)
Wolverine 1000 miles boots

仲有其他褸衫褲鞋不盡錄
當然你話人型既話著U記都型, 但我唔係

我以為主動打過去問會算係售後服務一環

咁有無話一個agent平時最多帶幾多個客，定團隊運作

有無D估佢唔到配對

想做freelance 有冇得介紹入去做part time 幫手？

無學歷
低收入（ 連兩萬蚊都冇）
都諗緊去ou讀好唔好
但唔會對 收入有影響
係叫做有個大學生名咁

高調style 唔岩我性格😓

幾多歲? 外表如何?

會唔會唔夠橫
呢種打扮要個膊頭夠橫同夠高先好睇

有冇人冇濕疹 暗瘡 其他皮膚問題嘅match到？

你有男朋友/老公未？

做呢類有無對你戀愛有幫助？

瘦仔, 好多衫都難襯, 所以d 衫好多都係買日版日牌, 貪佢cutting 易fit d

20中啦
皮膚好好
樣我就覺得幾差 好無自信
俾個男性戀（貪佢有男同女眼光）望過
佢話我個樣唔差 一定搵到人埋單

我都唔係好清楚我個樣係點
sor
因為我都唔係好望自己個樣
可能以前遭遇唔太開心
我諗我係醜個班

身材應該好過樣
始終我係肥婆減肥落黎
都真係比一般港女曲線突出嘅
好唔好就見仁見智囉
我都唔係好識分

我反而之前同個朋友傾過
就發現我係一個好control freak嘅人
如果搵條仔搵唔到
我會瘋狂炸電話炸到佢聽為止
然後如果條仔plan條career path plan得唔好會係咁話佢地嘥咗自己（所有ex嘅學歷都差過我）
根本已經成個老母咁

唉真係諗諗計, 唔講女唔女, 有時都睇唔起自己

有時思考咁多其實都係冇用 隨遇而安或者更好 咩生存意義之類諗下係ok但其實我覺得根本就無答案 執著於去諗通不過係庸人自擾

好撚mean

想學社交技巧
有無門路？

Tg: rexi1999

Search過又唔太衰，不過唔夠大路

1男1女見1個，帶幾多個客睇幾旺啦

問吓有無朋友做依行

無 我哋真心揀嘅又點會離譜

都估到
食奶粉操大隻啲啦
或者試下啲羊毛高領恤衫
我見唔係好大隻嘅男人都可以托得起

唔係太大隻可以加外套係出面
不過三層嘢要小心 顏色配搭

好多女仔鍾意男仔著 恤

答你唔到

咁多客實有啦

男人嚟

我都係綠帽狗

更正 我同身邊d女仔

無男人鐘意多過老母

要佢尊敬你，唔係畏懼你，得閒要示吓弱等佢做吓大男人，得閒又食吓佢等佢學遷就，好玄妙架

樓主諗定post 2名未

我都覺得跌咗落去諗之後好空虛

原來係絲打 20中仲好後生，讀番個degree啦。

多識人，try more，多反省

凡事唔好柒咗，但為左唔認柒鬥氣柒落去

有d 似呢個style
我路太鐘意大路著法, 但又唔走到好激進

識唔到異性交流區

玩開個樣運動唔可以大隻

得罪講句
聽落都好乞人憎下
我諗佢地似賣唔甩你先焗住派帽

荀盤有冇留返比自己朋友先

擺個 tg 出黎兩星期出 pool
兩個月闊過西隧啦😂

唔會

上年尾Join咗1 on 1, 而家好後悔, 因為真係俾咗好多錢

揾2皮頭, 雖然唔等錢駛, 但真係好大筆數. 筆數夠我番大陸做大爺1年

成功約過3個, 唔啱.....

開頭我叫佢俾後生女我, 點知佢唔理, 狂俾啲3X我

但無奈生活圈子真係無咩女性, 番工揾又驚俾人#metoo

你話唔需要佢哋咩?!又唔係.....但係可唔可以唔好收咁貴

而家3X頭, 2X嘅女性已經唔吼. Agent仲話3X好搶手, 真係呃人

正正常常正當職業, 雖然普通樣.......唉........

香港溝女真係雖過鬼

女仔離過婚有小朋友係咪好難 match 到？

有冇咁誇張...

我覺得真係唔駛咁急
我身邊有朋友26 歲a0, 真係好焦急，tinder sd咩都玩雖然最後都係無著落
但你諗下，如果你不停逼自己識人出pool, 不停loop同一堆開場白同一個過程
好快識人就會變左一股壓力，而且無趣，到時適得其反

咩學歷 私樓定公屋？
朋友去完私樓個位配對質素比公屋個朋友高
我唔知係咪都要呈報同有影響因素
樓主有興奮可以回答下

玩tinder玩左幾日悶到嘔
好玩係估中人地住邊區
之後無言共對

tinder玩黎都哂時間

如果想入行 有冇咩特別要求？份工難唔難做？本身做bank，開始有啲悶

不如大家唔好回住
留番個位俾樓主post link
原來已經39頁

20頭絲 做醫護行業
成日輪班 捱到個人好殘
全部同事同學都有穩定男朋友
自己始終 識唔到一個合眼緣
以為識左個inspector 叫穩定
點知狗改不了吃屎的習慣
以為佢地夾duty會易d haha自欺欺人
係咪唔好接近警察謝謝
請問可否指點幾句

我明既...
但以我自己既條件再唔主動啲真係食得屎
過多幾年連後生呢個優勢都冇埋真係唔知自己有咩地方值得人地鍾意

男人唔使驚啦...冇人會笑剩男

其實一年好長，每個月都係際遇
個心態唔駛咁快一跳跳到三十歲點算好先
真係要變
三個月都夠你大變身啦

堅想學
清仲有無開班？

清搵到既話 share 下呀🙇🏻‍♂️

樓主個post又幾好睇

係咩...好似好快又一年咁

多謝巴打你既鼓勵
以後灰機嗰陣會攞出黎睇吓安慰吓自己

但如果搵到人同你傾又可以好有趣 但我覺得係有個心態同自己講其實無答案 千百年黎都無人諗到過 唔好陷左落去 由時太清醒反而痛苦

絲唔駛愁啦
其實仲有大把世界

俾咗幾錢？

心知肚明

清教我溝通得麻？

好奇點解想識叔叔

我地有問住邊但只係計就腳，計5-6年前樓家嘅樓，600萬up先算有錢（新樓500呎/靚區400-600呎舊樓），以吓嘅家底大部份一樣，公屋都好多富戶

聽人講係sex apps

我諗熟人解釋多，team shared value太緊要

一時時，好少情報

係啊 都有正常人既
我作左好多假資料先敢玩
但過唔到自己良心
所以同個正常男仔say左88就del
我其實大過佢
我作細自己好多

要我彈嘅話，警察唔係政治問題唔好，而係飲飲食食文化...自己了解吓

對社會黑暗面，我就覺得個夠成熟就抽離到

Shift工作其實有好處，每次見面都可以fruitful d，真係搵節目做，當然只係初期，長期搞活動大家都累，但食住個勢好快建立到深嘅感情

所以要搵個外向少少嘅男人

依家無啦，識多d朋友傾計啦

有諗過搵宗教協助 有無用

結婚難過同影響力大過拍拖好多，最尾果段好啱，拖唔難搵嚟拍，行到尾就要靠自己份人

多謝

你講嘢有乜問題先？

溝通技巧係基本嘢，要多練習

個重點係你要令對方覺得你希望佢瞭解你，所以唔怕講多啲自己既故事

重點